金鐘繼續封站 係咪代表聽日二讀

如題

推

唔開金鐘 我哋就去中環
一齊去思考人生 相信大家都好迷茫 好多嘢要思考

笑撚死

笑乜

agger
推
大家一齊諗點拆

笠水警察淨係識封站
夠膽就除曬身上啲甲同示威者隻抽
拎槍拎遁屈人機

無追post
個啲究竟係老解定黑警？

你又啱

乜二讀完，d人就會散咩
定更加多人出黎搞到真係要出解放軍

又做埋啲撚屎小動作

今日唔會開會

其實佢莫視民意
比佢過到d人就唔會上街咩

喂屌
推啊

你老味 我哋講中咗

即刻買六合彩唔好講咁多

估中

又燈